冷氣軍事幾時可以出去現場教路？？？前線兄弟等緊你地教點樣「唔送頭」

前線都好驚「送頭」

樓主五毛長期分化叫人留守

咁就五毛？
次撚次都有班冷氣軍師屌人送頭
你估前線好想比人拉？冇上過前線又唔知幾亂同埋唔知我地接收資訊有幾慢 全部都係靠人傳人 班軍師睇住直播就開post話要點點點當打機 班人都on9
點解唔屌得冷氣軍師？

冷氣軍事必需屌

求冷氣軍事現場教路

冷氣軍師成日講到前線咁撚蠢不如你地落場指揮啦

求冷氣軍師現場指揮

4黯幾已經有人叫企鬆D，後面唔撚郁

現場緊係有啦
我叫緊連登軍師落場

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

求軍師full gear上場教路

唔送頊既方法就得一個
就係轉職
由無勇派轉職做革命黨
最少可以保證一命換一命

而家班君子劍無勇派，比２００萬偽君子和理非轉職加入都冇撚柒用

支持美國副總統！

大家一齊report 抹黑手足